iPhone 6+ IOS 11.2 求助

無jAilbreak 降唔返10.3.3....升11.2.6 會否傻豬？

轉會啦

升左11.3都幾順喎

iPhone 6 Plus

換左電快返d